今晚呀姐個拍賣品我至在必得！！！咪撚同我爭！！！！

我出一億

麵神

1. 麵咪媽 $100

熊熊哈

128 維園見

唔好睇tvb喇

呢班人又出嚟呃錢

請問光復香港$100出唔出字幕？
周日見

媽咪麵出幾錢，我出多⋯⋯一蚊！

即係玩野啦

Gun

出1蚊